爆鋪個問題唔係前線到

其實一直講和理非跟唔上係錯，

係文宣跟唔上

福建，黨鐵，美心，全部係直接助攻打壓運動，唔係話發表唔同意見咁簡單。
但係呢啲信息完全出唔到去。

呢一刻嘅民意係講緊自己友aka淺黃呀叔呀姐有冇辦法理直氣壯去同藍絲嘈，只要解釋好點解要咁做，就可以穩定淺黃軍心，等佢地反駁人都大聲啲，就等於民意。

各位自己文宣快快手啲，清晰地強調前線唔會傷害無辜嘅人，包括藍絲。
但如果你選擇參與打壓運動，咁就唔好話自己無辜了。

推